未訓嘅咪入黎傾下計囉（48）

愛大家

留個名

冇瞓咪早

做咩唔訓 唔洗返工咩

mon post

留下名先

小妹好似1001了

讀完唔想做個類既科
完全浪費

請你食金拱門 幾時 依家都得

對唔住，係度同我傾過計嘅大家
想推一推自己今晚寫嘅post

在危難中，仍要時刻保持警覺與思考

上一個覆post唔到
呢度覆返你
唔介意我願意捱

有好幾次都夢見俾狗拉
發現每次都第一時間都係諗將部手機洗機，驚累到朋友

加油讀埋佢

比啲時間自己先啦幸幸
唔急於一時
陪住你

讀埋然後做其他野

真愛

睇完篇野
2句講晒 繼續做國際戰線同埋冷靜應對
可能有d直 支持既 始終做咩都要冷靜先可以做得好

做咩

巴打適當地比自己抖下

但冇人要我

讀完左啦 咪拎住張cert做緊廢青囉
無事既 依家我樂觀到無得再樂觀

依到大把巴打 簡返個

冇錯，其實兩句可以講完
但而家好多人吹風話國際冇用
作為做左國際戰線幾個月做到天昏地暗嘅人
真係好怕大家太嬲做出痴線行為，即係打記者果啲
搞到國際戰線冇左

多謝楚b

單身下先 散咗冇耐

唔要多謝要你開心

抖唔到...
老豆老母深藍，家姐有嚴重既精神病
我又啱啱畢業，搵緊工
然後香港又.... 各位手足又....

無事無事
一個人都有一個人既浪漫

辛苦你啦真係
慢慢處理
家事幫你唔到 但係起碼可以比你呻下

收皮啦你

真
專注學業先

打記者正常人都唔會啦 自滅言論自由理念 傻鳩3毛以為人地傻
武裝升級就一定要既 但係唔知可以點打姐
不過最重要我覺得係思維上既改革 屌我篇野無人睇 想要d出去抗爭既人係出去之前諗撚清楚自己出去做乜先

咪嘈啦你

肚毛b

支持！！！！

德B

你睇下

處理自己事再諗香港事啦
當然好上心就同步進行啦
一日係手足都無限支持你

多謝你地
希望可以繼續撐住行落去

""同埋同埋"養人地"係兩個層次

你嘈嘈閉

抖抖先啦巴打
搵到工，屋企穩定左先再搞
同有精神問題嘅屋企人生活，其實已經唔容易

帶咗朋友隻貓返屋企 比佢撚緊

有貓撚
咁唔洗要我啦

貓都同你一齊唔訓

邊個

偽娘

鄰家主子巧可愛

我愛你呀

你服侍主人啦

我都想要貓貓啊啊啊啊啊

成個post都係你啲女

人形貓要唔要

我都愛

真辛苦咗佢

佢係咁喵緊我

我都可以啊

我係個post冇女架

頂你

巴打，我都係咁。我想做嘅嘢都係差唔多。雖然好似微不足道，但都好似好過冇。共勉之

我可否跟樓主

大家努力做啦，得閒都要休息下，唔係好易burnt out 加油！

ok收埋你！

我識自己去廁所架

頭痛到痴咗線 恰陣再返學
希望醒到

喵

如果啲堂唔緊要，不如直接去睇醫生啦。都係走一日啫

乖乖地唔好走堂呀

早抖啦幸幸 快啲休息

成日走堂叫人唔好走堂

今日聽到有朋友話因爲要考公務員所以唔會參與任內政治活動.... 仲話因為add左中學同大學老師既fb所以連like post都唔敢..... 聽到真係又嬲又傷心 前線手足犧牲前途甚至生命，但依班人.....

唔通叫人走晒佢咩

的確係有班好自私既人⋯⋯唉

我今個禮拜準備走曬了

我覺得真係決心既問題 佢地可以承受既風險係連工都唔可以趺既時候
其實真係無得比較 亦都唔洗下下用前線手足做比較 咁佢地真係唔得就唔得架啦 無辦法 呢個政權我覺得過唔到1年 可能我樂觀啦

我依家連訓著都難

學到野了

跟你學野姐

尊重前線手足決定

你地兩個一東一西 一個美國一個歐洲

咁邊個係皇后?

前線手足問你幾時訓

ummm就你啦 獨獨

依家先發現

開燈

都幾痴線 19個鐘無訓都仲係生勾勾係度
唔知啊 好似唔眼訓 如果上床訓就訓得著咁

懶唔想行

謝皇上
等浮仔番黎 我要同佢講

咁絲打有咩要注意

你我相隔多麼遠

舊圖ok？

你要問返絲打

殺你

召喚樓主

你成日都唔訓覺 係咪想麻包袋
想食埋早餐再訓 出面仲要落大雨

你兩個成日鬧交！

me?

之前係我係朋友屋企瞓個陣阻住我

你都係 麻包袋相見
你搞到我都有d想食個火腿通

好可愛

黑貓好正

係佢成日都咁惡想打我
我都冇bad bad

我攬緊佢

問我既話⋯⋯唔係好識答
首先外觀要乾淨、清爽啲
化少少妝其實都唔錯 唔一定要濃
遮下黑眼圈、暗瘡印 搽唇膏
自自然然都好睇架啦

相處個方面呢 我覺得唔好剩係掛住講自己野
適當地花時間去聆聽都好重要
同埋多啲代入人地既角度諗
例如話佢同你講佢點樣唔開心
你試下諗 如果你係佢 你會點
咁樣安慰人我諗會體貼好多

同埋笑多啲
比人感覺都會舒服啲

其實我唔識架我鳩up

好怕陌生人我識咗佢五六年先有得摸佢

我愛楚b！

黑貓仔hello

你唔好挑我機！麻包袋大軍
等多陣就落去了

有佢會變開心仔

好衰！一陣叫帝b收拾佢

竟然要我答依啲！！！！
我真毒

我覺得我個人社交正常，都男朋友真心好難搵

你係答得好好呀嘛

好羨慕 屋企附近都有流浪貓 想同佢地一齊流浪

唔急得既！我都隔左5、6年先再拍拖

聽完已經愛上左樓豬

係你先比面我

都係你長期在線先搞到我去食早餐 係你錯呀！

佢驚帝b架?

你繼續扮 你話我煩

你姓屈架！？我迫你唔訓咩！！！
一齊食火腿通好不

好似係 嘻嘻

呢度全部人都俾面楚b

樓豬樣樣都好 係衰記仇

上世修來既福份

真係要比d拍聲樓豬了
火腿通係最佳早餐之選

搵到痛腳

頂你！！！太過分

你成日留係到唔走 我都要比掌聲你
雞扒滑蛋都好食

網絡欺凌

楚楚是最好的

其實我無特別脫毒或者咩, 我覺得無乜野
反正都唔介意人地眼光, 我想做乜就做乜

係佢欺凌我先

德德依家成日恰我

無事 我會保護你

滑蛋炒蛋都好正 雞 同 蛋係賣菲佛食物原料

我勁中意食蛋 好肚餓
擦牙洗面準備落去 不過銀包好似無錢

德德做乜bad bad?

M記？

佢話我煩！

我仲未洗面呀 又係你聊起我講野

大家樂諗緊行唔行遠啲食大快活
最衰落雨

你唔係都驚佢咩?

你好dirty！我幾時有聊你

驚都要頂硬上 要護住你

都係我錯

你依家知我幾小氣啦

洗個面擦個牙先

寧得罪小人 莫得罪楚姐

唔係覺得鍾意ACG就一定係毒
對我黎講，毒係興趣單一，又對其他生活上面事情一無所知
就係我十幾歲嘅情況

[member所以唔出pool，就唔會有錯其實事實上係出唔到[/member]

你hea我

我係喎 如果唔係71有手足衝入立法會
我就唔會理香港生死架啦 14年個陣死過心
唔洗質疑 我係100%毒 係鐘意諗野思考既毒撚
成日睇動畫漫畫就係睇故仔諗野 咩類型都睇下 其實幾正

未遇到個一黎就心動既人姐係咪?
加油?

鍾意思考就唔係完全毒啦
好在巴打未死心，我地一齊頂埋落去

慢！我搞掂了

我好撚樂觀 根本唔會輸 係可能我睇唔到贏姐
一定會無事既

ok我講笑

我即刻去，你唔好走！

一齊鬥長命啊 我老過晒呢度所有巴絲
我唔死你地都唔可以死

瞓醒多咗3個posts

我認真

就係咁多年都冇遇到

我信左

我落左樓啦 禁錢先

達b

做乜偷步，好可惡啊！

我小薯

第一屆連登食蛋大賽

依個好重要啊，如果唔係真心溝通唔到

慢！我等緊拎外賣 嘻嘻

懶到你，買外賣都唔堂食

我中意係屋企食！

所以話你係最好的 愛死你

係未要跪玻璃

放過我

菜又唔多款，又冇新鮮肉，海鮮又難買

好似好眼訓 落唔到去食早餐

我都差唔多訓嚕

係啊

獨獨～愛你too

咁啲人其實食咩

啤酒，腸，薯仔，完。

Weak!
我食緊早餐了 嘻嘻

啤酒我可以
不過無得煮家飯 點都差啲

真係好想返香港正正經經食飯

等你返黎

一言為定

要自己提升廚藝技能，出面食可能難食過你煮fail嘅晚飯

出街好貴又難食，過左兩三年我而家可以煮到三餸一湯

無問題

咁大獲

你高level好多喎，連湯都識煲

出街有幾fail都有，上個月食過一間中國餐館
好多歐洲人食，原來係頹汁加肉加飯
都要成8歐一碟
自己煮，相同內容，好食好多應該3歐唔洗

女朋友教 年紀唔細得閒養下生

仲衰過香港啲頹飯喎咁
唔怪得你地都自己煮野食

而定我不知幾想食香港頹飯

cls48

個啲先好食

娶得啦

柔～柔～

我恰著咗...結果依家又醒返

返去問下佢

早晨cls一號

好勁有女朋友
好串

你同楚b講，我冇得食

cls二號 到

早晨

啱啱講起你，依度嘅你點解可以唔辣 不單只 仲可以唔鹹

我好少食三哥

我收皮啦 要訓覺。各位早晨，我晚安

早抖啦！！！

好癲

樓豬你仆街啦 我諗到一段好正既番茄炒蛋潮文 自己諗完都笑到on99 一定會作埋佢

你做咩咁早！

。。。。你唔係訓著左架咩

講起我邊到講我壞話我追po先

ok再訓byebye

好眼瞓呀

無啦啦有idea嘛

留名！

真係訓

g持

乖！

我準備訓了

你好同我去訓啦

突發 ! 樓豬被意外單機7分鐘

⋯⋯
我要訓覺了

以後唔準再蝦楚楚

對唔住

一齊

係話德德呀 唔通你都蝦楚楚？

早抖喇

訓醒再傾

冇呀冇呀我冇蝦佢

早晨呀油油

又見到你朝朝你都係到

真 次次都得番我一個

我陪你啦咁 又係好慘既

你咁早起身既？

通常我都會訓番 但今日

訓唔著？

我諗緊好唔好早啲番工 再早啲收工姐

有得自己決定

唔係 同呀頭講聲就得

哦咁起身食個早餐先囉

但我宜家又有少少想訓

大家唔洗sleep?

你係未傻婆？

好多都sleep咗lu

咁唔洗對唔住

大家都好勁

係 佢地已經日夜癲倒

樓豬

真係傾通頂

牙奇同大家講早晨！

有冇訓過

瞓咗3個幾鐘

早晨 奇奇

早又返工，仲要落大雨

上親小巴，D女有位一定唔會坐我隔離
只係個樣睇落憂鬱D姐佢地點知我係毒撚

痴線！你就傻婆呀

早晨!

出嚟

你就係傻婆之母
最大既傻婆就係你

識答係唔係已經好叻架啦
下次努力啦

你先係

唔洗爭 你兩個都係傻婆

大家好
我今日起唔切 遲咗一個鐘

個粥落得太多胡椒粉 好辣

我食通粉同粥都會落成羹胡椒粉

午安獨獨！

正呀

我係成個post最醒目

曳了

唔好笑死人啦

食得飯未餓了

事實就係咁

食左粥 今日好似唔小心有太多野食

差D笑死

唔小心食多左？
我一日大概食一餐，食得太多會消化唔好

隻眼就黎開唔到本身隻眼又細
仲有一日半

我8點幾先起身

開始有返d 人氣

8點先訓

唔好再喊啦你

買左好多零食 宜家食糯米池先

韓仔樣

如果唔係頭痛 有諗過通頂

屌我餓撚死啦，
不過餓死既時候食飯先最滿足

仲未食得飯咩

經過呢兩星期 已經習慣左肚餓
極速減肥

E人氣

屌，好爛

未，點半放飯

一食即肥番

咁遲

永遠唔食返多我就係咁

魔法師好幽默

我勁中意食野

頭姐我走咗堂！

係，不過我慣左修仙

食咗八仙果未

今朝有食

中意食但唔可以食太多
有錢冇胃

用念力反擊

覺得中意食八仙果依樣野好好笑

頂，唔記得我喺度係叫奇奇

餵我

自爆？

不知幾好食

邊個頭姐

唔係
我之前username係sleeplasevenhead，所以有另一個post嘅巴絲係叫我頭頭

頭姐

龜

油姐！

我係膝

毒撚樣

瘀左

oppa

咬

又矮又瘦又細眼

咁係日本仔喎

渣架

係鹹濕仔

我都8點幾起身遲咗兩個字

鹹濕就人之常情啦

大佬

平身

午安咇咇
我就黎要早抖

你兩個好搞笑

好啦快啲去瞓覺！
我放lunch食緊譚仔

笑我

抵

係 佢就係笑你
笑你係傻婆

cls一號報到

你同楚楚都好中意譚仔喎
我等下就去沖涼

係讚美

CLS黎啦快D走呀走呀

打浮仔就啱喇

柔柔 你去邊

cls狗號汪汪汪汪！

因為好食
利申中意南記多啲

好得意

仆街眼訓

渣

真

男定女
冇追post

要遲到了了

咁正
我都想
琴日去左喵喵cafe

五大訴求缺一不可

好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓 好撚眼訓

有主子陪開心咗

去邊

光復香港 時代革命

嗨巴打

楚楚

浮

仲有你阿

真佢好曳

林奠諗住撤回就算
食屎啦

唔會原諒佢

比我大脾你瞓啦bb

bitchbitch

屌連條腰都要敷藥，成個廢老咁

奇奇
我又要準備上堂

真！！！！霸凌我地

心事巴

我睇完醫生太晏又走咗堂

hello~

Take care

我和你吻别

我5:00幾終於訓到

比哂佢啲牛扒我食

咁癲
拉傷左？

好悶

打返鬆佢

返工一定悶

我返學

仲悶

食山文治

心口

你是右邊! 你一定係一個CLS

在無人的街

我最後好似8點先訓

搵帝仔, 佢好熟路

依家拎比你！！！

今晚早啲訓

HI廚廚

線上最大瘋人院，上線啦

盡力早訓

追post見到樓豬 自爆左自己住邊就想笑

#幾, 我要睇

Hi油油

我都要

我屌你屎忽

唔比睇

咩係早訓 嘻嘻

連登很危險我要搬屋了

今朝上堂攰到仆街

同我住

其實你個名係咪
Yo U r bitch？

連早餐都冇得食了

佢叫廚廚

食美線

快

墨演懶肉麻啦山少 凍撚茶走杯

雪雪雪

係Your bitch

癱仔唔好食

My bitch

玉必廚

油油

Be your bitch

我附近連癱仔都矛牙

我要訓了 眼訓到癲

無上堂

必廚便好了

屌 好想死 好蠢呀救命

過份

叫咇咇都得

碧池

一齊食

早抖 獨獨

宿營派對

唔算近市中心既沙田

必必 必必必

獨獨早抖

都得

分好曬組了

好似個頭都好美食沙漠咁

Hi魔法師

大富豪! 呀 唔係 富豪!

唔係嘟咩

你努力番學喇

我依家呢堂好悶

午安喇楚楚

#32**** 嘅會員真係唔見晒

正確觀念

大個仔係我

樓豬 搬屋啦

我係p牌仔

親 還有一大堆CD-rom, mon post 狗呢

再見了 退出了

呀～好唔好食

me too, no need feel sad

返學就係悶

好食唔留比浮仔

掛住你

你讀咩

樓豬（退出連登）

大家鐘意你先會黎搵你
我地址比人知左都冇人黎

食屎啦mon post狗

河胖! 金C!

浮仔平時食咁多 食少一次半次

唔講 地球很危險

咁你講我知
介唔介意孖舖
最多幫你執房
我同你住

有暴力傾向的小孩子

好啦
我地一齊逃離地球

出發前往火星

好呀聽講樓主靚女，我毒撚表示有賺冇賠
最重要係有人幫我執我狗竇

起我底不遠了
私奔到月球

Join?

食完番茄炒蛋再去

張圖

好吖

我又食

唔比佢食

富中國特色社會主義的漫畫圖

你邊到聽講返黎
班友成日放流料
執房我專長

佢bad!
帝b返緊工？

一二三 牽著手
四五六 抬起頭
七八九 我們私奔到月球

好幸福啊

想聽你唱

Join嗎心事巴

我k房小天后

我愛楚楚

我愛廚廚

不如樓主改埋做我個名，身份證轉做你個樣
你代替我活落去

等我做電燈膽

我聽

我屌你啦
大家都是獨一無二的
我取代唔到你的

佢幅圖裡面個警察係怪叔叔

你好光！！！！

係阿

我出名唱得難聽

休班警真係笑話

照聽

上堂好悶

大嗌 "wor shi jong guo yen"

唱k就係要難聽先正常

Ngo mo yea gong

今日放6？
我都返緊 扮工

唱fuckthepopo

你唱我聽！

還多麼感激給我大時代
流星中編織非一般戀愛

Fuck the popo 我屌你老母

"唔好搞我後邊!"

攤c

被騙的那個 比騙徒更混帳

收皮啦 毅進仔

係阿放6仲有成個鐘

我放8半啦又

有班警察 毅進仔

人又廢 又要威

番到屋企又9點

我今日返學 有人大大聲唱

And we sing hallelujah to the lord

琴晚十點大大聲唱

fuck the popo

唉 好鬼悶
想買鞋妹妹唔陪我去

今晚再唱

我都想買鞋

我媽問：係咪話撒回啦宜家？姐係係咪以後唔會有班人出黎再搞事？

買埋比佢就會陪

真牙

仲有半個鐘落堂

今日十點唱

加一
好窮

我對鞋濕左兩次之後 報銷左

橙

一齊唱

發咗霉？

佢就想
無錢了
仲想睇演唱會。。。。

要自力更新

join!

類似啦 曬極都唔乾
依掛仲要係咁落雨

五大訴求 缺一不可

睇邊個？

缺一不可！

買鞋！啪啪啪！

要調教一下佢

屌你老母痴線毒撚

My Little Airport
唔知買唔買到飛不過
無卡

狗公

你比！啪啪啪！

睇演唱會破財

窮呀！！

#958

每日任務：發顛(3/5)

我有聽過下
應該買到既
搵fd幫手？

你上黎叫 不如同佢傾計啦！

寧願唔買鞋都要買飛睇左先
希望聽日買到

對唔住，好大壓力

加油

未訓嘅咪入黎傾下計囉（49）

做實事！！！！

今晚返去search下醫生，不過係精神科，定心理醫生？

青山幫到你

依啲我都唔曉喎
其他巴絲打識唔識
推！

我都無卡
想咸

奇去邊黎
我諗住去通行排。。。
會唔會好on9

係掛
舊患嚟

夠平，留比你

我都可能會去排。。。。。。
順便搵fd幫我